5.27 阿布泰全線休市一日

大三罷！

from facebook

又黎 無架喇
無人阻止到國安

又中左連登仔伏

阿布泰前線好黃

又撚自己友做少日生意

人地東主有喜休息一天
明既人自然會明

前線？

入去恭喜佢

「煞停～～～」

頭幾個comment d五毛快到呢